如果有人係ig send佢自己嘅裸照同打j片段比你，你會點？

你send返自己條丁俾佢睇囉

冇圖我話你條女send捽碟片比我都得la

肯定連登仔黎

up mud 9

原來絲打
你講一句放連登見佢縮翻入老母個閪la
Btw 𠝹波袋

你正咪J你！

想睇條片

上次講過都係咁
呢個係我識嘅人 但我唔知佢邊個我係想知有咩方法知佢邊個btw其實個波唔大...

你又知你識佢？

咁你咪放上黎lor..
睇得出

求J圖

佢睇到我啲post我ig只係比識嘅follow

原來都好奇樓主up 乜鳩，睇完張相發現橫條衫加界波袋 ,樓主對波都無加成 我就覺得條友似痴線多

樓主咪講左淨係比識既人fol

放佢ig 同條片上黎先 最好高清無碼 咁先方便我地起底
伸脷：飛機

坐aa望a

然而比人開小號撚 樓主想搵佢出黎 係咪咁既意思

點解件事個feel 咁似 Lucy yeung

將佢嘅圖放去動態度問可能有共同朋友會認得出條嘢

因為樓主個艾豬private咗淨係俾識嘅人follow
所以個變態佬先會有嗰張相

報警囉
不過放得上連登你要預咗俾連登仔性騷擾

條友幾有性格

但係佢又唔知係邊個嚟

識佢但唔知佢係邊個

邏輯謬誤，咁究竟你係咪真係識佢？

蠢撚過隻豬

扮明比識既人撚佢啦
諗起都av情節黎

Sor

佢用假account dm我 我邊度知佢真人邊個

樓主表達得唔係咁清楚 諗左陣先明

得條嘢點知係邊個啊 用其他IG direct呀嘛

條友follow得4個人 一搵就搵到樓主係邊個

係

樓主意思係有個人開匿名分身(冇follow樓主既)pm佢話自己有j樓主，而佢sd出黎既相係有follow佢ig先有，而樓主ig係淨係加識既人。
即係樓主有個fd隱藏身份J完樓主再sd比佢。

樓豬小心自爆

推左上去隨時比人起底

其實都幾刺激喎咁玩法

禮尚往來 send 返條打j片比佢囉

佢個假account無follow我 諗多左喇

唔係果4個
佢用第二個acc 睇完再send J 比樓主
我睇左一陣先明

置頂咪有囉

細到o撚左

好撚細條喊出黎

吊真係有片

其實搵到嗰條友嘅ig都會知樓豬係邊個

係對唔住 sor for 1999

你閱讀理解0分

當我冇講過

樓主係咪自爆係fff

狗也不含

樓主可以自貼嗎？
等大家可以中肯啲評下理

牙籤

你有可能自爆
連登仔有冇圖都唔信全部人都係9up

有冇fd有依頂帽啊

你點知的

p牌仔乜撚都唔識

好大提示 唔該曬雖然未諗到

左邊似係毒撚草帽

貼咩

香港地真係好多痴線佬

點解 佢無follow我

姐係有個疑似係你識嘅人開假ac玩鳩你?

佢包皮過長長，
你Dm佢搵醫生攪攪佢啦，
好易細菌感染嫁.

可以聽日試下

樓主姓張？

no

其實見到喱Ｄ意味不明去聊你傾計最好就唔好覆落去，最好加封鎖，至終網絡係匿名嘅，遇到危險，難去懲罰返佢。

你都唔知佢係邊個，remove左佢咪得

有無得check佢ip address

呢個假account黎
佢真嘅account仲follow緊我但我唔知佢真account係咩

點解咁估

你個ac係private應該唔多人，扣埋女既 得返堆男既應該唔多人 再睇下大髀邊個似

你仲覆佢做乜尻
呢d 變態佬你愈覆佢愈興奮啦

連片都有

我account其實成千個followers...

仲有兩頂帽 認住頂帽搵下先

人哋欣賞你，俾面你先j你啫

諗住可以令佢講多啲等我估到係邊個

唔洗話我聽比埋我睇掛

好撚正呀

成千個者係大把人你唔識
咁算9數啦

又話淨係比識嘅人科勞

你張圖有啲似我個Fd

應該講清楚啲 果啲係佢知我邊個我知佢邊個但未講過嘢嘅同學

咪係
你豬就唔會j 你啦

咪就係你既「私人」相有成千人睇過
成千人睇過既野仲點叫private
咁你都唔會知成千人裡面有冇人forward過出去
同public有乜分別

21cm?
咁我一定有30cm了

你開個假account send比你女神囉

樓主係咪elasxxxxxxx